政府轉新風 白色恐怖打散和理非

睇完依個星期的白色恐怖
白色恐怖會嚴重破壞同路人團結
好明顯依家政府想打壓和理非 之後孤立勇武

所以運動當務之急 一定要打散白色恐怖
如果唔係和理非會連遊行都唔敢去

所以星期一國秦 一定要幫拖
同玩白色恐怖的人講 你玩白色恐怖就同你攬炒 日日搞9佢

不過員工就唔好屌 因為目標係高層
你屌員工就變咗本未倒置

歡迎討論

一定要打破白色恐怖
和理非散咗唔怕啦 唔理了

PUSH

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

打倒白色恐怖

香港人無路可退
香港人一定要團結

經過今晚, 結論係打唔散

開始緊不停唱衰示威活動令到好多鋪頭關門大吉 好多人失業wo 大家要睇下

政府cheap撚到爆

其實有無野可以為呢班被人炒既人做d野?

攬炒囉
國泰工會班友聽住
你以為呢刻你地唔出聲就無事？
下個就到你啦！

五大訴求 缺一不可

其實呢啲要做國際文宣
支那用經濟脅迫其他企業制裁異見者
今日香港，他日一樣可以係外國